新加坡武漢肺炎感染人數超越日本南韓

monkey see monkey sick

猴國之前先比西媒讚完

亞洲之光

亞洲一哥

就快趕美超英

亞洲馬騮

Errrrr Good show

嗶坡猴 好

諗定係日豚會係好大鑊，點知係monkey

豬叻過monkey

errrrr...

日豚驗得少

同中共拍住上

亞洲第一

成功國家

monkey sick, monkey die

超日趕韓

佢好彩隻毒唔係意大利個隻

日本戈條九成黑數
日本仔都唔撚驗
1m先驗得果1000幾條友

asian finest

渣ga

依樣又有排
美國就黎一百萬
英西意就10幾廿萬起跳
4ball9依家先萬3幾人
暑假再熱d會仲升得慢

日本日日都有人死喺屋企

Monkey see monkey....唔想打了

坡猴

如果係死咗堆癈佬 可能對日本經濟有好處

二哥，一哥係支那

支那永不稱霸

佢地本身都屬於支那
一齊第一

共同體

時間

埋單超埋中国,亞洲第一

On9仔

不過玻狗中招都係外勞多
本地感染好少

我以為宜家主流玩法係谷大條數同支那慢慢計

安倍奶共㗎

仲幻想緊支那會救日本經濟

monkey國果然名不虛傳

本地感染都唔少
日日十幾二十

Disgrace 丟臉

勁撚到，人口咁少都超越到

Fucky Fucky Monkey Monkey, 推到Ho Ching都中!!! 屌佢老母!

可以做亞洲4小龍之首了

過埋中共就做到亞洲第一啦

但死亡人數咁低既

韓國有八成recover咁勁

咁咪好
信政府唔戴

今日唔過一千
好失望

恭喜晒李顯龍

自民黨折墜到要奶共

睇埋人口基數
訓左冇睇宜家邊個leader可以視奇高效超卓到反超前？

一哥係伊朗喎

入歐了

過完中共仲係第二

得美國咁玩其實

之前根本靠天氣

其實佢地啲國民點諗個政府

仲未有人講脱亞入歐

monkey see 唔𠹌識串

咁要加倍努力了

CHO最近有點名讚猩架波

呢排冇人開post又見monkey拉咗人話洩漏確診人數

以為諗住唔報添

又唔完全係
而家政府強制要戴
日日都有人被罰款

4/20
超過280人因未守安全距離措施或未戴口罩被罰款
4/22
今天約200人沒遵守防疫措施
4/23
約200人沒遵守安全距離或沒戴口罩而接獲罰單
4/24
約80人因沒遵守安全距離或沒戴口罩 接獲罰單
4/25
少於80人因沒遵守安全距離或沒戴口罩 接獲罰單
4/26
少於80人因沒遵守安全距離或沒戴口罩 接獲罰單

Good

仲以為超越日韓總和

errrr

佢哋有冇醫治班外勞解？
國際傳媒應該要做嘢